[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(152)

不了

仲要上回提要

做咗咁耐嘢都只係10點9

做咗咁耐嘢都重係星期一

未返到去 食少少野 12點先開電腦

好撚眼訓呀

祝全部基佬爛 jj前烈線壞死

Thanks 咁我祝你老母隻閪同子宮壞死生蟲

Finance?

有啲係幾唔錯，怕怕羞羞咁

係咪斟吓咖啡傾吓計就過咗

經過大圍都見到唔少運動仔

我朝早飲個shake就算

有講錯咩

搵人解決

係

😅哦

Billie ellish! (唔識串

Billie eilish
賣飛佛

Protein shake喳
我100% local

你就好，我今朝扮工

尤其是leg day

No 點會飲呢間

毒撚一名
今晚又要操

我上星期操完腳同下半身
性慾強到精蟲上腦咁

操我

your face your fate

不要說了

不能接受 不能容忍

今晚又到下半身

底線巴打

想睇

Jessie

係咪你曳曳操完入sauna俾人出咗

我想睇基佬紅人多啲

底線巴世界第一
遮我
兵已收

隻腳好大 目測 45

你班毒撚望下就夠㗎啦

你個名

腳大通常j大

可惜小弟家有愛夫

半裸仔仔

細龍太都唔識

成班都知我係 啲仔叫哂我bb darling

炒咗你呀拿

所以大隻仔就係底線?

想笑

下面圖seed?

有冇得沖涼

已笑

笑ed

汪汪

我bb年紀大的

3x?

好熟口面

我係妖艷賤貨型

即刻dur哂皮

你自己知？

咁都唔認得

我同意

駁唔到

冇

MenAtPlay

又一個post

一度行一射？wtf

。。。。。。。。。

男神發現

幾時帶小弟去見識吓

咁點知對手係邊位

好恐怖

好正
人生第一個比錢既membership

hi I'm 細龍太

hi I'm 底線

好彩個on9唔識打倉頡

無筆劃屌你老母

呀呀呀呀呀呀呀呀呀仔呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我又要呀呀呀呀呀

就收工！

ar ar ar~~~~~~~~~~

自己去setting開

呀呀呀呀呀呀女呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好想打飛機

好想瞓教

你要唔要加入？

迫佢含

[member屌是咪on9
獅隧今朝出去又塞而家返去又塞][/member]

Where is it?

洨幹你

咁雙龍喇

可以互幹

去旅行都要朝聖

Yes

你高要求啫

驗左夠唔夠你用未

??

啱

唔想知啊

人哋問

邊個？

屌改極都錯

淘寶吸塵機到左

媽媽做咩

我第三杯都照打喊路

wow

每天都在公司愉快淘寶

link?

下 你公司有電腦？

對波真係好正

咁惡做乜呢

邪骨多服務d?

130

100$任做

Deal

腳腳唔好嬲，頭先偷睇完Patrick張新Ig相之後，我好想騎上去

我今日食薩莉亞

台灣嘢？ 我唔信呢啲㗎

教我please

咁落到兵兵個個都同幾個fd圍住玩
邊一樣

43碎？

好有畫面呀，Patrick屌我個陣對波登下登下 不過啲相舊嘅 仲俾埋碌9我睇

想睇撚多啲。。。。

講咗啦屌你老母 仆街cd-rom

好好奇呢啲人約到出嚟貨不對辦會點解釋

可能約到出黎 話唔得閒

我知佢哋好多都走數
咁一開始個目的喺邊？

呃你d相

純粹係因為佢真人冇樣冇身材想人喺網絡上面羨慕下佢？
滿足自己？

係呀

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(153)

墨斗

求私交

想睇相